// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
     {
    numb: 1,
    question: "Vidhya est en train de ______?",
    answer: "Manger",
    options: [
      "faire le devoir",
      "regarder la télé",
      "faire la cuisine",
      "Manger"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "Vidhya lit ____ dans son portable?",
    answer: "les messages",
    options: [
      "les messages",
      "les méls",
      "les lettres",
      "les publicités"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "Murthy est _____ de Sanjay ",
    answer: "le grand-père",
    options: [
      "le père",
      "le grand-père",
      "le fils",
      "le petit-fils"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "On gâte les enfants en les achetant_____?",
    answer: "des gadgets",
    options: [
      "des bijoux",
      "des jouets",
      "des gadgets",
      "des animaux domestiques"
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "Chez M.Murthy, on a ______",
    answer: "un chat",
    options: [
      "un chien",
      "un poisson",
      "un jardin",
      "un chat"
    ]
  },

   {
    numb: 6,
    question: "Les grands-parents sont ______?",
    answer: "au salon",
    options: [
      "à la cuisine",
      "leur chambre",
      "au salon",
      "au balcon"
    ]
  },

  {
    numb: 7,
    question: "______fait des devoirs?",
    answer: "Sanjay",
    options: [
      "Vidhya",
      "Sarita",
      "Murthy",
      "Sanjay"
    ]
  },

  {
    numb: 8,
    question: "Les grands-parents sont_____de la marche de la technologie?",
    answer: "Mécontents",
    options: [
      "Contents",
      "Mécontents",
      "Indifférents",
      "Acceptants"
    ]
  },

 {
    numb: 9,
    question: "Monica a cassé.............?",
    answer: "le bras",
    options: [
      "la jambe",
      "le cou",
      "le bras",
      "le cheville"
    ]
  },


 {
    numb: 10,
    question: " Il faut être........... quand on traversé al rue.?",
    answer: "Prudent",
    options: [
      "Prudent",
      "Négligeant",
      "Charmant",
      "Passionnant"
    ]
  },

 {
    numb: 11,
    question: " Monica a glissé sur la peau de______?",
    answer: "Banane",
    options: [
      "Mangue",
      "Pomme",
      "Banane",
      "Raisin"
    ]
  },

 {
    numb: 12,
    question: " Le peau de banane était_____le trottoir ?",
    answer: "Sur",
    options: [
      "Sur",
      "Sons",
      "Sûr",
      "Sans"
    ]
  },


 {
    numb: 13,
    question: "Il fait le devoir en ______ la télé. ?",
    answer: "Regardent",
    options: [
      "Regardes",
      "Regardent",
      "Regardez",
      "Regarde"
    ]
  },

 {
    numb: 14,
    question: "Elle mange en lisant les messages dans_____portable  ?",
    answer: "Son",
    options: [
      "Sa",
      "Son",
      "Ses",
      "le"
    ]
  },
 {
    numb: 15,
    question: "Elle fait de la cuisine en parlant___téléphone",
    answer: "au",
    options: [
      "à la",
      "aux",
      "au",
      "à"
    ]
  },
 {
    numb: 16,
    question: "Qu'est-ce qu'on_____faire ?",
    answer: "peut",
    options: [
      "pouvoir",
      "pu",
      "peux",
      "peut"
    ]
  },

 {
    numb: 17,
    question: " On______à l'ère de la technologie ",
    answer: "vit",
    options: [
      "vis",
      "vivre",
      "vit",
      "vécu"
    ]
  },

   {
    numb: 18,
    question: "Il n'y avait pas________portable.",
    answer: "de",
    options: [
      "de",
      "le",
      "du",
      "la"
    ]
  },

 {
    numb: 19,
    question: " Nous______plus heureux ?.",
    answer: "étions",
    options: [
      "étais",
      "étions",
      "était",
      "étiez"
    ]
  },

   {
    numb: 20,
    question: "En_______les gadgets ils gâtent les enfants?",
    answer: "achetent",
    options: [
      "achètant",
      "achetent",
      "achetés",
      "achète"
    ]
  },

   {
    numb: 21,
    question: "Comment tu t'______cassé le bras ?",
    answer: "es",
    options: [
      "es",
      "suis",
      "est",
      "ai"
    ]
  },

  {
    numb: 22,
    question: "Je________dans la rue?",
    answer: "Marchais",
    options: [
      "Marchait",
      "Marches",
      "Marchais",
      "Marchaient"
    ]
  },

  {
    numb: 23,
    question: "Je_____tombée?",
    answer: "Suis",
    options: [
      "Suis",
      "Est",
      "Ai",
      "Es"
    ]
  },

  {
    numb: 24,
    question: "Je lis les messages sur_______portable?",
    answer: "Mon",
    options: [
      "Ma",
      "Les",
      "Mes",
      "Mon"
    ]
  },

   {
    numb: 25,
    question: "Je n'ai pas remarqué______peau de banane",
    answer: "la",
    options: [
      "le",
      "la",
      "les",
      "un"
    ]
  },

   {
    numb: 26,
    question: "Tu______être prudent ?",
    answer: "devais",
    options: [
      "devait",
      "devais",
      "devaient",
      "doivent"
    ]
  },

   {
    numb: 27,
    question: "Nous nous sommes______",
    answer: "promenés",
    options: [
      "promènent",
      "promenons",
      "promène",
      "promenés"
    ]
  },


  {
    numb: 28,
    question: "Nous nous_____promenés ?",
    answer: "sommes",
    options: [
      "avez",
      "sommes",
      "avons",
      "ai"
    ]
  },


   {
    numb: 29,
    question: "Il reste du gâteau. ? Il n'y a plus_____gâteau?",
    answer: "de",
    options: [
      "de",
      "des",
      "d'",
      "du"
    ]
  },
  
   {
    numb: 30,
    question: "Les filles sont aussi______que les garçons",
    answer: "intelligentes",
    options: [
      "intelligents",
      "intelligent",
      "intelligentes",
      "intelligente"
    ]
  },



  {
    numb: 31,
    question: "Nous______le devoir ",
    answer: "commencions",
    options: [
      "commencions",
      "commençions",
      "commences",
      "commence"
    ]
  },

   {
    numb: 32,
    question: "Tu_____du pain",
    answer: "mangeais",
    options: [
      "mangais",
      "mangeais",
      "mange",
      "mangent"
    ]
  },

   {
    numb: 33,
    question: "Il_____le papier ?",
    answer: "Jetait",
    options: [
      "Jettait",
      "Jesuis",
      "Jetait",
      "Jeter"
    ]
  },

   {
    numb: 34,
    question: " Nous_____des fruits ",
    answer: "Mangions",
    options: [
      "Manges",
      "Mangions",
      "Mangeions",
      "Mangeaient"
    ]
  },

   {
    numb: 35,
    question: "Marie est plus_____que Mare ! ",
    answer: "Gentille",
    options: [
      "Gentil",
      "gentilé",
      "Gentille",
      "Gentils"
    ]
  },

   {
    numb: 36,
    question: "Elle est ______ ?",
    answer: "Prudente",
    options: [
      "Prudent",
      "Prudente",
      "Prudentte",
      "Prudents"
    ]
  },
 
   {
    numb: 37,
    question: "Les femmes sont ______! ",
    answer: "Heureuses",
    options: [
      "Heureux",
      "Heureu",
      "Heureuse",
      "Heureuses"
    ]
  },

   {
    numb: 38,
    question: "Tu prépares..........concours ? ",
    answer: "quel",
    options: [
      "quel",
      "quels",
      "quelle",
      "quelles"
     ] 
  },

   {
    numb: 39,
    question: " Il faut que tu ......... le devoir ",
    answer: "finisses",
    options: [
      "finis",
      "finisses",
      "finir",
      "finit"
    ]
  },

   {
    numb: 40,
    question: " J'ai appris...... belle chanson tamoule ?",
    answer: "de",
    options: [
      "un",
      "une",
      "de",
      "de la"
    ]
  },
   {
    numb: 41,
    question: " Vous.......combien, la semaine dernière  ?",
    answer: "étiez",
    options: [
      "êtes",
      "étiez",
      "avez",
      "serez"
    ]
  },
   {
    numb: 42,
    question: " Combien coûte.......robe ?",
    answer: "cette",
    options: [
      "ce",
      "ces",
      "cet",
      "cette"
    ]
  },
   {
    numb: 43,
    question: " La météo annonce de fortes pluies..... la semaine prochaine.!",
    answer: "toute",
    options: [
      "tout",
      "tous",
      "toute",
      "toutes"
    ]
  },
  
   {
    numb: 44,
    question: "Il emmène les élèves.........France",
    answer: "en",
    options: [
      "à",
      "à la",
      "en",
      "au"
    ]
  },
   {
    numb: 45,
    question: " Nous nettoyons........jardin ?",
    answer: "toutes",
    options: [
      "tous",
      "tout ",
      "toute",
      "toutes"
    ]
  },
   {
    numb: 46,
    question: " Tu prépares.........concours ?",
    answer: "quel",
    options: [
      "quel",
      "quels",
      "quelle",
      "quelles"
    ]
  },
   {
    numb: 47,
    question: "Le ministre habite un quartier......est beau. ",
    answer: "qui",
    options: [
      "que",
      "qui",
      "où",
      "dont"
    ]
  },
   {
    numb: 48,
    question: "Sanjay fait ....... devoir en regardant la télé ?",
    answer:"son",
    options: [
      "sa",
      "son",
      "ses",
      "aux"
    ]
  },
   {
    numb: 49,
    question: "Vous habitez toujours....... banlieue ?",
    answer: "au",
    options: [
      "au",
      "à la",
      "à",
      "en"
    ]
  },
   {
    numb: 50,
    question: "Tu rencontres......amis ?",
    answer: "tes",
    options: [
      "ta",
      "ton",
      "tes",
      "son"
    ]
  },
 
  // you can uncomment the below codes and make duplicate as more as you want to add question
  // but remember you need to give the numb value serialize like 1,2,3,5,6,7,8,9.....

  //   {
  //   numb: 6,
  //   question: "Your Question is Here",
  //   answer: "Correct answer of the question is here",
  //   options: [
  //     "Option 1",
  //     "option 2",
  //     "option 3",
  //     "option 4"
  //   ]
  // },
];